點解pc lag機？

用緊1080ti，16gb ram不嬲都冇事，但呢2日打pubg會lag lag地機，但個fps顯示冇問題有100fps左右，點解會lag機呢？上網問題？

傳心師

因為pubg Server廢囉